**安纳瑟奥林匹克莫斯塔克贝尔溪流足球俱乐部**（[法语](../Page/法语.md "wikilink")：**Olympic
Mostakbel Ruisseau de El Annasser**,**OMR El
Annasser**）是[阿尔及利亚首都](../Page/阿尔及利亚.md "wikilink")[阿尔及尔安纳瑟区的足球俱乐部](../Page/阿尔及尔.md "wikilink")，俱乐部创建于1962年。俱乐部主体育场为1995年8月20日体育场i(Stade
20 Août 1955)。

## 球队荣誉

  - 阿尔及利亚国家锦标赛乙组 冠军 2006年

[Category:阿尔及利亚足球俱乐部](../Category/阿尔及利亚足球俱乐部.md "wikilink")